const quizQuestionWords = [
    {
      question: "Manakah kalimat yang menggunakan question word yang benar?",
      options: [
        "What is your name?",
        "Which your name is?",
        "Who are you?",
        "How you are?",
      ],
      answer: 0,
    },
    {
      question: 'Pilih kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat berikut:\n"___ is your favorite color?"',
      options: ["Where", "What", "Why", "How"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: 'Pilih bentuk kalimat yang benar:\n"___ do you live?"',
      options: ["How", "Where", "What", "When"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: 'Pilih kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat berikut:\n"___ is your birthday?"',
      options: ["Who", "Where", "What", "When"],
      answer: 3,
    },
    {
      question: 'Pilih kalimat dengan question word yang tepat:\n"___ do you like to eat for dinner?"',
      options: ["How", "Where", "What", "Why"],
      answer: 2,
    },
    {
      question: 'Pilih kalimat dengan question word yang benar:\n"___ are you going to the party?"',
      options: ["When", "Where", "Why", "What"],
      answer: 0,
    },
    {
      question: 'Pilih kalimat yang sesuai:\n"___ do you study English?"',
      options: ["Why", "Where", "Who", "How"],
      answer: 0,
    },
    {
      question: 'Pilih kalimat yang benar:\n"___ is your favorite sport?"',
      options: ["Who", "What", "Where", "How"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: 'Pilih kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat:\n"___ is your sister?"',
      options: ["Where", "Who", "What", "How old"],
      answer: 3,
    },
    {
      question: 'Manakah kalimat dengan question word yang benar?\n"___ do you want to go on vacation?"',
      options: ["Why", "What", "How", "Who"],
      answer: 0,
    },
  ];
  
  export default quizQuestionWords;
  